text = 
{
    "cours": ["Bonjour","Coucou"],
    "easy": [
        {
            "file": "Je m’appelle Jessica. Je suis une fille, je suis française et j’ai treize ans. Je vais à l’école à Nice, mais j’habite à Cagnes-Sur-Mer. J’ai deux frères. Le premier s’appelle Thomas, il a quatorze ans. Le second s’appelle Yann et il a neuf ans. Mon papa est italien et il est fleuriste. Ma mère est allemande et est avocate. Mes frères et moi parlons français, italien et allemand à la maison. Nous avons une grande maison avec un chien, un poisson et deux chats. Aujourd’hui, on est samedi, nous rendons visite à notre grand-mère. Elle a 84 ans et elle habite à Antibes. J’adore ma grand-mère, elle est très gentille. Elle fait des bons gâteaux. Lundi, je retourne à l’école. Je suis contente, je vais voir Amélie. C’est ma meilleure amie. J’aime beaucoup l’école. Mes matières préférées sont le français et le sport. J’aime beaucoup lire et je nage très bien.",
            "questions": [
                {
                    "id": 1,
                    "question": "Quel âge a Jessica ?",
                    "options": ["12","13","16","9"],
                    "answer": "13"
                },
                {
                    "id": 2,
                    "question": "Combien de frère a Jessica ?",
                    "options": ["1","2","3","4"],
                    "answer": "2"
                },
                {
                    "id": 3,
                    "question": "Quelles sont les langues que Jessica parle ?",
                    "options": ["Français","Espagnol et Anglais","Seulement anglais","Français, Italien et Allemand"],
                    "answer": "Français, Italien et Allemand"
                },
                {
                    "id": 4,
                    "question": "Où est-ce que Jessica et sa famille ont  l'intention d'aller aujourd'hui ?",
                    "options": ["La plage", "Le cinéma", "Visite à leur grand-mère", "Ecole"],
                    "answer": "Visite à leur grand-mère"
                },
                {
                    "id": 5,
                    "question": "Quelle est la matière préférée de Jessica à l'ecole ?",
                    "options": ["Allemand", "Maths", "Science", "Sport et français"],
                    "answer": "Sport et français"
                }

            ]
        }
    ],
    "normal": [
        {
            "file": "Cher Lucas, Je t'écris de chez mes grands-parents à l'Aigle en Normandie où je passe de super vacances depuis maintenant une semaine. Ici, il fait beau et chaud. On a de la chance ! J'en profite pour me baigner à la rivière avec mes cousins presque tous les jours ! Au programme des activités, on a : randonnées, baignade à la rivière, pique-nique en famille, équitation et travail à la ferme. Mes grands-parents possèdent 11 poules, 1 coq, 2 cochons, 5 canards, 2 chiens, 3 chats et 1 poney. Il faut du temps et du courage pour soigner toute cette ménagerie ! En plus des animaux, il faut aussi s'occuper du potager de mon papy. Nous avons beaucoup de chance de pouvoir manger des légumes frais du jardin tous les jours : salade, tomates, carottes, chou, radis, pommes de terre,... Il y a aussi quelques arbres fruitiers comme un cerisier, un pommier, un abricotier,... mais aussi des fraisiers : je me régale et je fais le plein de vitamines ! J'espère que tu passes de bonnes vacances à Limoges. Je te dis à très bientôt pour une rentrée des classes en pleine forme ! Mes amitiés, Pierre.",
            "questions": [
                {
                    "id": 1,
                    "question": "Qui écrit à Lucas ?",
                    "options":["Lucas", "Pierre", "Son père", "Son cousin"],
                    "answer": "Pierre"
                },
                {
                    "id": 2,
                    "question": "Où Pierre passe-t-il ses vacances ?",
                    "options":["Paris", "Bretagne", "Normandie", "Limoges"],
                    "answer": "Normandie"
                },
                {
                    "id": 3,
                    "question": "Avec qui Pierre va-t-il se baigner à la rivière ?",
                    "options":["avec ses cousins", "avec Lucas", "avec sa soeur", "avec son grand-père"],
                    "answer": "avec ses cousins"
                },
                {
                    "id": 4,
                    "question": "Combien de canards possèdent les grands-parents de Pierre ?",
                    "options":["11", "5", "2", "3"],
                    "answer": "5"
                },
                {
                    "id": 5,
                    "question": "Que peut-on trouver dans le potager ?",
                    "options":["Piscine", "Fleurs", "Animaux", "Légumes"],
                    "answer": "Légumes"
                }
            ]
        }
    ],
    "hard": [
        {
            "file": "Assis en terrasse dans le quartier touristique du Vieux Lyon, James sirote une limonade bien fraîche. Avec la chaleur estivale, cette journée d’exploration se révèle très fatigante ! Ce matin, James s’est levé tôt, a loué un vélo et a parcouru les rues de Lyon. Il a longé les quais de la Saône, traversé la presqu’île, puis rejoint les quais du Rhône. En chemin, il a pu admirer la magnifique fontaine Bartholdi sur la grande Place des Terreaux. Il s’est également arrêté dans une boulangerie où il a longuement hésité entre un pain au chocolat, un croissant, et une brioche aux pralines, pâtisserie typiquement lyonnaise. Il a finalement opté pour cette dernière. James a ensuite rejoint le quartier moderne de la Confluence où le fleuve de la Saône se jette dans le Rhône. Il s’apprête maintenant à prendre le funiculaire qui l’emmènera au sommet de la colline de Fourvière. Là, il pourra visiter la fameuse basilique Notre Dame de Fourvière et contempler la splendide vue panoramique sur la ville de Lyon depuis le belvédère. En redescendant à pied, il s’arrêtera pour visiter le plus ancien théâtre gallo-romain de France, puis ira dîner dans un bouchon lyonnais, restaurant typique de la ville.",
            "questions": [
                {
                    "id": 1,
                    "question": "Au cours de quelle saison l'action se déroule-t-elle ?",
                    "options":["Printemps","Été", "Hiver", "Automne"],
                    "answer": "Été"
                },
                {
                    "id": 2,
                    "question": "Quelle viennoiserie a finalement acheté James ?",
                    "options":["Aucune","Pain au chocolat", "Croissant", "Brioche aux pralines"],
                    "answer": "Brioche aux pralines"
                },
                {
                    "id": 3,
                    "question": "Combien de fleuves traversent la ville de Lyon ?",
                    "options":["3","Aucun", "1", "2"],
                    "answer": "2"
                },
                {
                    "id": 4,
                    "question": "Où se situe la basilique Notre Dame de Fourvière ?",
                    "options":["Sur la place des Terreaux","Dans le quartier du Vieux Lyon", "Au sommet d'une colline", "Sur la presque'île"],
                    "answer": "Au sommet d'une colline"
                },
                {
                    "id": 5,
                    "question": "Quel moyen de locomotion James n'aura-t-il pas utilisé au cours de cette journée ?",
                    "options":["Bateau","Vélo", "funiculaire", "Marche"],
                    "answer": "Bateau"
                }

            ]
        }
    ]
 }
 